放macbookair 13' 有保

tg:kkkk0030

5000$

保到2018 7月
無花無崩

用左兩年幾都$5000

air 仲要4GB

不如你去問post招fd子
誠徵水魚一名

唔知價sor 應該咩價先岩

How many storage?

500同你要佐佢

翻新品
MacBook Air 13-inch
8GB ram
128GB storage
一年保養都只係$6358

1000

$6358仲要係2015年款

唔識價sorry all

128gb

2000同你收

同樓主差唔多spec低少少
1.4Ghz
HD graphics 4000
Refurbished
2015Q3 入手 $5,750